今日係咪臭雞日？

尖嘴甘撚多肥🎗大隻 隻

甘你老母

廿你老母

笑你老公